點解排泄會咁爽

痾屎尿屁撩眼耳鼻

隱性基佬

瞓住覺都會撩鼻

好核突

其實到底有潔癖嘅人會點樣諗有好多好污糟嘅臭屎塞住喺啲腸入邊